鹿心事台

hi

Hi

咁夜

hi鹿友

兩鹿

3了

慣咗

呢個心事台平時都係畀啲鹿嘅人入嚟㗎？

你個塵字都有鹿

所以我入嚟

我冇鹿字 係咪要出去

對唔住咯

個"對"字算唔算有對鹿角

人都可以

早晨

早

呢度新人可唔可以呻心事

我就係等緊你入嚟